有無巴絲打入過馬其頓個邊？

我7月中可能希臘上克羅地亞時會經一經呢到落腳
想問呢個地方除左歷史野仲有無咩野要值得睇
我應該留兩日一夜咁
純粹想睇下有無人去過個頭

Push

首都冇乜野睇 Ohrid值得一去 成個city有365間教堂仲有湖睇 但真係要多野睇既保加利亞會多好好好多

首都都值得停下，d雕像搞到夜晚成個feel好正，ohrid就更加值得stay耐d

Marked thanks
但個頭治安點？始終我毒丁一條友

Marked

ohrid好安全，之前住湖directly隔離都係20歐一間房，好正
skopje就住近大街（mother teresa museum個條）就夜晚都好多人，但一遠d就街燈都無

勁正 睇左睇 心諗點解可以五歐一晚咁抵
想知廿歐間房係airbnb?

寫30一晚，不過我地講左價咪20，果時淡季

好奇一問 佢地幾時旺季

上次個船夫話夏天好多party，應該係旺季

Oh... thanks 啊 你個時留幾日？

留3日就夠
2日Ohrid ，1日首都

差唔多得閒去過科索沃day trip都可以

收到了 謝謝兩位

經Macedonia去kosovo既話要小心之後入Serbia有問題

留左3日ohrid, 日日曬太陽游湖
2日首都,冇乜野做

利申albania入

已經係最安全做法

最安全應該係先去Nis先再入kosovo 但passport就冇kosovo印

安全計 Serbia入Kosovo入Macedonia
唔為儲印仔好似冇乜理由入Kosovo

咁如果我係希臘抄入去macedonia再去克羅地亞呢？
miss哂你地d reply... sorry啊

Macedonia去Croatia最近都要12個鐘.....